《分·裂》衰係邊度？

《分·裂》衰係邊度？

我覺得成套戲無論故事，演員，拍攝，所有野都好撚正

但係就係衰係最後3分鐘

on9導演點都要拉返落佢之前部戲度

好地地一部心理精神病電影，無啦啦變左超人片

如果最後係beast頂完兩槍走左，講女主角俾人救左之後，轉鏡頭慢慢拉過去見到beast因為轉返其他性格頂唔順死左，然後女警察同本身性格內向既女主角講呀叔黎左接佢，佢由口口

如果最後係beast頂完兩槍走左，講女主角俾人救左之後，轉鏡頭慢慢拉過去見到beast因為轉返其他性格頂唔順死左，然後女警察同本身性格內向既女主角講呀叔黎左接佢，佢由唔出聲望住個警察突然變左勁開朗咁回應個警察，表示佢經歷完呢件事之後都同男主角一樣開始有多重人格。

咁個結局就正啦

女主角無除剩個bra

思裂呀嗎

你岩

由中段叫人除衫開始期待，點知等到最後都除唔晒

梳～
Google Split 出左分裂

唔記得左香港叫思裂

有講佢死左咩

就係冇死變左超人

同意
收尾太柒
除此以外其實唔錯

唔講以為marvel新英雄

其實個男主角影得好好
只係個結局睇唔明
可能我太蠢啦

劇本
我覺得身為一套講人格分裂嘅電影
劇情方面做唔到唔同人格係兩個陣營嘅角力

喺戲院睇到屌出聲 原本都重講緊精神分裂 愈嚟愈超現實變咗不死人

可以搵beast拍洗頭水廣告

比返marvel拍啦好嘛

女主角正到

佢想帶出既唔係人既想像力係無限？
勁到可以改變自身咩
所以中子彈唔死有幾奇

但無可否認 占士麥艾禾演技幾好